覺唔覺啲女人戴住隻兔耳帽出街好撚憨鳩

類似呢啲噉嘅嘢
好心你都成廿歲人 就唔好戴呢嚿嘢行商場啦
係噉喺度鳩起對耳仔 搏人望你
但最弊你又唔係靚女 搞到啲人見到都要洗眼
仲濕鳩過啲狗帶

青頭？

以為Bunny Girl

就算好似狗帶噉係啲情趣嘢
都唔使戴出街周街撳起對耳仔架

淫

我有帶過-.-

死淫閪

懶得意

成件事憨唔鳩其實都係睇樣

靚女先可以戴

我有次喺商場見到嗰個女人
就係咁樣衰
一路行一路好雀躍噉撳鳩起對耳仔

年年花市都一定有得賣嘅野

啱 之後到動漫節又賣

想講對耳仔都還好 但始終都唔適合周街戴 但上對眼好大陸 好核突

上次見到係隻豬扒戴
佢隔籬個靚女friend反而唔戴
靚女都覺得憨鳩
係啲豬扒先厚顏無恥
定純粹只係女人嘅機心

可愛

屌

兔耳耳機呢

屌你老母

你自己喺屋企用冇所謂
唔係拎出街搏人望就得

香港潮流就嚟俾樓主呢種搞到單一

真係有人會帶？

我諗起烏大龜